【檢討】近月嚟我地都有個好大嘅問題

首先，要對今朝有份令交通大亂嘅手足表揚，你地的而且確令不少人被罷工

但同時，我地今日應該又有過百手足被捕，甚至幾乎被黑警曱甴槍殺。而依一個亦都係我地近期嘅問題，就係每次行動都拉好多手足，但個效益同我地付出嘅成本不相稱。

所以以後我地要記住，每次做所有行動前要認清目標先去做

如果我地係要令港豬被罷工，咁我地就淨係set road block、搞鐵，搞到去十二點幾一點當大部分打工仔都返唔到，就完場番屋企訓覺，唔同班黑警曱甴對峙。

如果我地係要攬炒經濟，咁我地聚人、裝修搞到區內商場、鋪頭全部收檔做唔到生意，就完場番屋企訓覺，唔同班黑警曱甴對峙。

對於好多手足嘅目標：打黑警曱甴，首先我地要轉守為攻。當我地認清我地方向轉守為攻，咁樣我地就應該每個人都要有武器喺身，但而家呢？我地前線嘅只係諗住set roadblock、遮陣，黑警曱甴一射tg大家又即刻跑走，跑唔甩就拉幾件。

如果大家冇打黑警曱甴嘅心理準備，咁咪承認事實，唔好再喺戰場上同佢地對峙囉。再講，最大機會傷害佢地，當然係佢地冇gear嘅時候，又或者佢地屋企人被搞嘅時候啦。

同我記住，民意好堅實架喇，我地唔需要再以卵擊石去感召更多人出嚟，我地要做嘅係要保護我地每一個人。

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

同意 認清目標
如果有空投師之類要小心工作

推 6/10

推

有冇人解釋點解自己繼續返學,但又要人罷工?

民意L真係唔洗care啦

推 7/10

所以我12點就offline 訓教教豬

星期一至五被罷工
星期六日商場window shopping+裝修親共公司
Keep住幫經濟放血

推 8/10

唔好送人頭

推 9/10

推 10/10

小心對面插妝攻擊小學生幼稚園學生

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

見到頭先中環無端白事拉左咁多個手足，推番依個post上嚟先